[集思廣益]有冇人屋企好似我咁TG彈射左入黎?

有咩可以做?

正皮 : 索償/傳媒
負皮 : 而家做乜都無L用唔好哂時間

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

咁又點，依家黑警大撚哂，隨時告番你

藏有攻擊性武器，樓主rip

告我告佢射左TG 入黎我屋企?

我隔離鄰舍都好多戶執到TG 彈 ,經商量後, 大家決定做個港豬,多一事不如少一事。

唔知各位手足係咪都係咁睇。

非法藏有管制彈藥

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

死國安你好

我話乜都唔做,朋友就話我港豬淆底獸。
索償舉報, 朋友話我傻仔浪費時間, 隨時被告返轉頭。

樓主唔洗理條仆街國安嫁

呢個情況同美國撤兵一樣。

打,就話你帝國主義
撤兵,就話你無義氣。

呢鋪真係床板夾春袋有苦自己知

偷取政府資產你仆街啦

連登仲有迷信狗？

告佢

In p牌we trust

掟返落d object度

一個半個居民就話做唔到野！
希望集合全港受TG 影響既居民，商戶！

室內d結晶難散，日日有毒藥索

民事索償
費用百零蚊 可以親自撚化一哥

影唔影到當時環境
咩證據都冇
得粒蛋
咁就哂氣啦

樓主好快死

無用